有部iphone6 plus爆左mon 邊到換好？

直接換過部SE啦

諗住當後備機用都好 touch到無問題

$550

撳到姐係爆玻璃冇爆晶，自己換百幾蚊